[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (78) 9點開票啦

連登最終回投票正式開始
今次加多左幾條問題 希望各位巴絲都踴躍參與曜漢仔對笑眼（kpip絲）會係星期四晚公布排名 個表都係佢整架 大家到時比多幾個likes佢
[/size=6]

歡迎大家表達唔同既意見 但希望大家都做到和而不同 互相尊重 盡量唔好嘈交 唔好破壞呢到和諧既氣氛

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

帶住餅餅為大家打氣聽日大家一齊撐住!

眼訓留名

曜B LM

決賽加油

我啱啱都見到第2張諗住lm用呢張

一日曜b家 終身曜b家!!
曜b家族大集合

曜b家族族譜 第二代

曜b管家ran
曜漢B條小脷仔
曜B個小嬌妻
曜b大脾仔
曜B條底褲仔
曜漢b個兔牙仔
曜b個小小曜b
曜B華麗轉身
曜b對肥短手
曜B勝宇條事業線
曜漢仔對笑眼
JohnKim
曜b個外母beun

歡迎曜b ssssss跟隊 加入曜b既大家族

size=6唔捨得大家

對唔住個size=6又岀現翻

做咩唔用我上個post
明明出得勁靚

帶可愛牙憲留名 點解唔用多啲ig

偉碩出道集氣區

Btw 中1001既要幫手開po啊

新po一開頭咪吓親新人啦

帶傻偉仔留名 希望聽晚可以見證你出道

係囉！ 可愛曜b

曜b勁純真又得意

嘈側面lm

集
氣
出
道
！

全盛時期嘅飯蓋頭

其實佢睇唔睇到嘢㗎

成日一嚇親就咁既樣好得意

帶住彬彬同曜B LM

因為西褲緊身

聽晚一定要睇得好清楚！！！！！

我都有新花名

In淫性 we trust
近排牙性老婆女朋友唔見哂 我輕輕一推

帶2picks留名
聽日又可以見到牙憲啦
同埋牙性聽日決賽加油呀

長髮woodz 留名

帶琴仔留名

係KFC 唔該要件雞上脾

靚到癲左

係度啊 係最近啲手手腳腳太出位姐

啲站姐整得勁靚痴線

鐘意嘅話不妨㩒埋個心支持下啦

牙性女朋友起到冇人爭

帶潔lm

聽日要齊人出道 LM

揸車嘈留名
等睇你出咗道之後喺團綜車班仔仔去玩

同牙性果段片咁似 係咪同一批人整

估唔到聽日就已經決賽，時間過得太快
上個星期嗰集都未有勇氣睇

佢係真係今日去咗cafe定之前去架
識得少少韓文，睇唔明班韓妹講咩

Lm祝各位嘅pick都入到團

係啱啱去左!!!!!!!!

頂真係喊出黎
好開心見到佢笑返
喊死我喇

未見到牙性嗰個，但同宇碩嘅基本一樣
應該就係同一批人整啦

支持你

bfable 到呢
仲要帶埋髮帶...

好男友好正

喊死我喇

幫佢影相嗰個好撚幸福 勁近

葡萄死我點解韓妹可以咁近同佢講嘢

今日出得嚟 係咪聽晚都可以出現

參考202 金泰民都病咗下車 有去final但冇表演

我會想問佢好多嘢 雖然知道佢好多都唔答得
見到佢笑返真係好可能佢自己都已經接受咗

單手揸呔盆

如果佢聽晚真係去都好嘅起碼可以見到新鮮餅
希望佢快啲開心返

好想親口叫佢一聲oppa

有啲懶得追post
留咗名先
期待今晚開票

我好似起微博到見過

give you my heart give my part

同步

手腳協調

搞笑

見到呢個comment笑出聲

好想meet牙餅塊臉留名

聽晚要睇到你出道

好想快D睇到班仔仔出道,
但又唔想星期五(聽日)咁快到
睇完又有排空虛寂寞啦

出硬

真等佢地出道戈陣應該忍唔住會再睇一次
或者補下Myvic10tion既資源

一定會睇到

聽日就係啦 越嚟越不安

原來偉仔都有個黑色牙

又新po
繼續嘈偉性留靚名

頂！！終於見到佢

好靚喎整得

有無韓妹講佢隻腳呀

鐘意memes化仔仔

留名

所有潔飯會帶你走花路架，李翰潔

好似見到個話佢行路睇落去冇問題
我睇twitter影片都見佢行得正常

雖然唔係特別pick阿碩, 但聽晚好想見到阿碩可以打破回鍋肉無得C位出道呢個潛規則.

多謝你

承你貴言 佢嘅氣場真係好適合

希望聽日final見到佢出現啦睇住牙性出道

hi律宇絲

我理性仍然話俾我聽曜b係最終c位機會大啲 不過
宇碩要向英仔狠狠咁復仇
我要指住ajy笑鳩佢用咁多心機搞班仔

如果可以嘅話我想睇下佢地成班回鍋肉攬埋一齊
牙憲gay彬同牙餅都一齊

Sor個頭令我諗起
聖哥傳 或者Johnny depp

又binc

回鍋肉同好
多謝班站姐大大力推 佢地真係功不可沒

望住偉仔一齊食lunch

又諗起英碩cp
佢地之間嘅愛恨情仇

好治愈

有新預告！

點解最尾係牙咸同汗 ajy又想fake我

牙汗牙咸前幾季預告有冇放過center候補有冇伏過人

曜b fans覺得宇碩機會大d
睇過所有民調都係佢第一

呀曹帶紅色帽

究竟佢有幾多頂帽？

睇唔透英仔諗咩 上次海南喊個預告以為佢實fake人點知係真

牙咸好似仲係有啲病咁 個人好似冇乜精神
希望佢快啲好返精神返啦

毛管棟

作曲果個係大輝？

我估有一個係真 有一個係假

應該同佢啲衫一樣多

觀眾成日逆向思維 但ajy就反我哋個逆向思維

最尾個字幕：說實話我還以為曜漢哥會是呢

솔직히 요한이 형이 될 줄 알았거든요
即係曜B點啊
依句有兩個意思喎
好不安

覺得呀汗大機會
估少年美係初c做 爆返上去

ajy又係度撚啲仔

好似係 身型差唔多同埋髮色

數字絲Lm

件衫都一樣

雲外看 新生趣

子祥絲！

鍾意佢戴cap帽

唔知點解好想POST

子祥～～～

一定要!!!我要睇住牙性喊

好想曜B做到c

唔使喊！！！
出道開心事 唔會喊架

套衫我仲以為係之前既

同佢大佬一樣唔識著衫

佢個香肩

哇哇哇 搞乜

Ajy 唔好搞我宇碩啦

好辛苦

印像最深都係PASU

victon

我黎
Yeah~ Cross a line~

睇完個預告覺得更加無可能
我覺得真正既c應該無係預告講過野

點解咁9唔搭8

小小陰謀論

其實我預咗曜b To My World唔會c
不過至少我地有X1MA

都係 希望果兩首歌既c救到有實力但排名唔穩既人

牙咸笑到咁一定唔係最終center

牙喊總票第三

牙憲話聽日回去現場？

開心到喊!!!!

仲安慰fans話自己無事叫佢地唔好擔心

我個名有冇聲先

依輯相同d妝髮真係好正
希望佢聽日都咁靚仔

佢越咁樣的就越傷心

我要講粗口了了

有聲 仲係 baby我最後的Love!(Love Love Love!)

Love shot第一句!
“차갑도록 서롤 겨눈 채”

d 頭髮依個長度～
正正常常咁幫佢set 應該都靚曹既聽晚

唉

希望ajy唔會叫佢讀信
如果唔係佢真係落地獄

聽日exam 仲未溫完但係都忍唔到手㩒入黎睇
成個腦都係 焗種阿芝麻 焗種阿芝麻 u got it

牙虛叫我溫完書先準睇

香肩餅安慰韓粉好想做韓妹

企到好近呀屌
好想聞下佢係咩味

佢個肩靚過好多女人

佢呢個頭 真係正常set唔帶帽
Visual center就是曹了

唔知點解第一下諗到海南米個Uh!

模範學生要溫書啊！唔好成日玩手機

等牙虛變魔術幫你加油

咁就唔少得PASUUUUUUU

牙虛等你考完返嚟睇佢出道

夜晚溫習個陣冇燈可以用蠟燭

如果曜b冇咗條底褲仔你想唔想睇先
我就想嘅

同一個世界 同一個夢想

仔呀 著返好件衫啦 呢個世界有好多變態嘅女人架

準備熄機啦 I love Olaf

係
好期待
聽日要準時收工仆屋企睇靚嘈

聽日考完試本身約左老母 我同佢講我7點前要返到屋企 因為夜晚約左男朋友

佢上次個中文名公告

笑咗 我都呆咗一呆 打開居然只係一隻腦魔

我ok，但係前提唔好寄失/俾人食咗

認證天使曹承衍

我都係咁話

Hello大脾仔

想問台灣個result幾時出
搵唔番條link

好多時 如果寄公司 而禮物多得滯 最後就會去咗啲staff度
最好係直接見到佢真人個陣俾佢

靚仔就算就咁著件背心都冇頹味

追星個圈子太多奇怪人
最驚係佢話送咗 但牙曜冇認證 / 以佢哋名義送
都唔知信唔信好

親手畀會好啲

我諗應該會掛？
印像中202同303淘汰左既練習生都會去直播現場
會一齊上台跳一次主題曲 跳完之後會係台下坐

It’s a love shot

小朋友又派膠
好搞笑 突然跌左落去

唔好吓我staff
我都想親手俾佢
可唔可以俾自己佢 條頸綁絲帶嗰隻

原來係咁
長知識了

曜b有冇鍾意咩卡通

佢就快生日

Ryan?

佢中意咩好似真係未知

你個名 你本身係邊個？John Kim?

give you my Heart give my Part
PASU
Yeah~ Cross a line~
My baby 내 마지막 Love
Uh!
It’s the love shot

佢似係去傢私店瘋狂玩人張櫈嘅細路

啊 係！！！！！！ 我唔記得咗添

發現victon啲仔都幾中意著呀伯背心

係 我跟下風

小嬌你咁樣點做妻啊

宜家唔係外戚了 真係入曜b家族族譜了

仲有Tony係咁提南小坐直個人好得意

對唔住啊曜b

罰你降級做女朋友

但係著得起

仲有牙性教有彬唱Day by Day句Arararararara
再加多一個 油赫句Make me feel so鞋

Interview!!!! 咳咳咳...

[KPOP] 24/7 PRODUCE_X101 成人討論區

aji你咪繼續撚囉

其實我覺得佢畫果隻野好似呀榮

好似

講到呢個環節就唔少得宇碩句外星文
「Pudee Pudee......Pudee！！(崩潰)」

宇碩:

餅頭先喺cafe喊

順便廣告牌認證埋

到底有幾委屈

安已不比嗰篇野搞到有陰影

點解要咁做
ajy play m死老母

有fans問咗佢 佢話聽日唔會去 都好嘅 去佢應該會喊

開心佢唔會去 唔開心佢冇得去

原來有飯問左

想睇

係咪有人問佢去唔去聽日生放

唔好咁樣啦我好純潔咖

頂 睇到好心up

痴線好虐

牙圭: DEBUT!!

playm 陰謀論

好心疼

牙嘈：「NAEGA」

hello又係我啊
雖然我之前講過其他投票會喺今晚開1pick票前打曬出嚟 但係因為我太懶時間唔太夠用所以暫時都打唔到住啦 如果我九點前畫曬畫就會照打 畫得慢就可能要等星期五先打到其他投票嘅結果啊sorry
仲有好多po未追我都係繼續畫先

唔緊要
辛苦晒你啦
曜b錫

屌安狗plan a還翻牙餅個笑容俾我地

vlive個時三選一 佢好似同偉仔一齊揀frozen

佢個眼神不得了

唔需要講sorry

依家就算佢笑 都應該只係唔想fans擔心
所以見到佢笑 我就更加擔心

好有畫面

牙餅
真係唔去好過 睇住班人可能以出道 感覺一定唔好受

唉呀駛乜say sorry#tongue3# 辛苦你啦

辛苦曬1pip絲了
唔使咁認真畫架！ Hea啲都無問題
增加多啲難度
驚你辛苦......搞到好似返工咁

lm

我都好想好似咸咁聞曜b個頭

各位巴絲，跪求vlive中字

停咗起牙潔到成分鐘 睇到我以為電話壞咗

B站:

睇到餅啲相 覺得佢好似好攰咁辛苦你啦 餅餅 好想攬住佢

好多圖
但可唔可以着翻好件衫

[member][member]講起有聲句子

牙潔喺TU就係真係唱嗰啲都有聲
ALL DAY
간단히 손 인사 Hello
센 척은 하지마 Hell no
내 앞에서 어찌 감히 Flexin’
객기 부려봤자 뭐하겠니

Ay What You Gon Do

We got rocking all day

DANCING WITH THE DEVIL
달빛을 삼킨 은밀한 그 눈빛
운명에 취한 하룻밤의 Day dream

牙潔喺404應該係MOVE
발상을 바꿔봐 분명
야유도 환호처럼 들릴거야

放火犯

+1 見到佢笑 個心抽下抽下
餅呀！要記住你仲有fans

個個都好錫你㗎

咁我領曜B

牙餅啊

因為佢地話牙潔似唱k
202係開始左超過一百分鐘左右先開始講排名

其實你畫唔晒可以唔畫架

來源?!點解未見過

Vlive campick啲新片啊

得意曜b再度上線

CLIO個CUSHION又要拎出黎用

搞到我都想買添

牙性新圖

佢個野壞咗

啲頭髮長得好快
又開始遮眼

另類方法幫牙潔增加screentime

佢哋個樣勁乖

牙潔有特異功能令時間靜止

掛住你

又係嗰件tee 曜b牙碩同款

我以為wifi問題lag咗

有個SHOT小琴件外套掉比左紅毛毛著

如果真係要跟傳統8個公司係咪淨係可以咁

星船有可能三個咩

應該會分票？如果真係三個入就打破傳統

搵下先

好好笑 比人當法寶袋

熙/咸應該無咩機會

認同唔會有3個

牙汗係咁嘟住個咀講嘢好可愛

依家得牙喊係穩
星船入到2個已經好好

彈上水一次過覆一覆先
大家好好人
我真係好hea咁畫㗎啦驚你哋望到屌出聲
唔辛苦啊平時真係日日喺屋企做廢老搵啲嘢做下都好
我會盡力畫曬㗎啦話曬應承咗大家真係畫唔曬先爆肚
我又繼續畫啦bye

應該比盡兩個

既然D頭髮難得留到咁長
決賽可以整返錫紙燙髮型就好
私心最鍾意牙性呢個髮型

牙虛上集應該虐到粉

辛苦曬 等曜B錫啖獎勵下先

加油啊 畫唔切咪由佢
等你畫完我地再估 唔急啦

覺得最難估係MBK

Mbk應該係南小朋友勝算大d 佢仲有個x位呢

大家投左dear 101未

唔明

好想牙性同初C一齊出道

因為係公司迫佢要俾我地見一見佢

呀曹moments

其實唔打底都得
有兩個袋遮住

吸血鬼style正

佢地兩個互動好可愛

南小朋友真係成個人都好小朋友好得意

呢到既成人台係輪住嚟冇停過

曜b 偉仔 曹 啲fans好曳

認同

你都有份色情曹認住你

最曳係牙性個d

最曳係你兩個

數字絲

聽晚之後應該會掛住罵安俊英

聽日決賽啦 今日上返水先
帶曬我嘅pick上水 聽日要出道呀

揸吓手仔姐

佢地d化學作用好正

嘈個樣好似變返以前岩岩出道咁嫩
仲有佢啲短手指揸住兩舊野好得意

我都掛住派膠憲

仲有sixc

牙性果啲呢幾日都失晒蹤

佢咁高大但雙手仔咁細好得意

話說冇幾耐前先知呀性係victon係rapper
好驚嚇

我見到曹揸結他 濕曬眼眶

好耐冇上水 帶阿仔帶留名
呢張啲少年美真係不得了

最崩潰係Please (Plea zee Pleazee)

一齊出道啦

三兄弟真係好有一家人feel

想睇塵絲畫畫

想揸下
今次真係手仔啦

整多張

佢其實vocal同rap兩邊都有份
出道前既社內評價佢每次都要預備曬兩邊

佢啲短手指都好得意
我係咪要改做嘈承衍啲短手指

你左邊我右邊

塵絲可摸以畫偉仔與柴犬袋

畫三兄弟啲圖好得意一定

依張好正
好charm

雖然我個名唔係牙性D身體部位
但我有份Keep住色情牙性架

好 仲有偉仔係到
我地四個可以圍圈

琴仔同手作仔又做緊乜。。。

第二張圖好似小朋友食哂個蛋糕 二哥行到埋嚟已經乜都冇得食嘅情境劇

呢個角度真係好可疑

20個仔仔打成一片好鍾意睇呢啲moment

大家開始進入好瘋狂既狀態

一到夜晚癲哂

牙嘈有第四階段喇好似
潔就重未

好想聽晚快啲黎 又唔想聽晚咁快黎

係24小時

黃金同熙虛

大圖here!!

琴都未

實得架 不過要等下 我畫得好慢

底褲仔你係咪唔記得左今日晏就我黃牌警告過你兩次明明你都係24小時成人台台主

你地唔使訓教架

牙虛捉得好實好似驚佢會走佬咁

我認今朝係我主持成人台

幫你補翻高清

好 畫佢地啲故事一定好好笑

凌晨1點之後個啲唔關我事

底褲仔岩岩仲話佢係一條純潔既底褲仔

做乜篤我灰

咸推表示好怕佢C會畀人屌到上天...
但做到C先爆到其實只要佢身體健康喉嚨無事我就好開心

你都仲未知你真身到底係三角定四角

改名做白色底褲仔 即刻清純晒

成人台唔關我事

有冇字幕版

呢輯相真係好好睇
好溫暖

仲色情咗

FF下
佢吸血前會慢慢靠近你

然後輕輕咁咬住你條頸慢慢吸
事後仲會溫柔咁摸你個頭

齋係諗都覺得正到痴線

我深信係緊身三角

我想改底褲仔個陣已經以為自己好癲
點知真係人才輩出 大家都係成人台出身

緊身四角正啲wo

小脷今年貴庚你未見識到女人嘅可怕

我都25架啦 可能我識開啲純情嘅

24小時成人台

我個反應:

無論你改咩名 後面會自動顯示(子祥)

唔好咁啦 我好純潔咖

喂丫 你地班曜b ssss 同牙性ssss 好過份
一收工上水嚇親 果然係成人台24小時on air
一路追post 個樣係

不過我鐘意

牙偉ssss唔好諗住唔關事

頂真係禁左入去

我地只想做牙性sp (ff) 唔係真淫架

協仔:
Monday to sunday~啊！ ！ ！OH BABY！ ！！YEAHYEAHYEAHYEAH

啊！ ！⤴️啊！ ⤴️⤴️啊！⤴️⤴️⤴️啊！ ！⤴️⤴️⤴️⤴️啊！ ！！⤴️⤴️⤴️⤴️⤴️

咪扮

大佬咪咁痴線啦.gif

唔該搵人制圖啊 我相信會不停出

手快快

用陳咁嘅樣我真係唔會色情囉 睇樣架嘛 牙性咁正真係忍唔住

終於都改咗你叫我數字絲咁抵錫 比校服琴餅你當獎勵你

多謝你叫啱我個名又幫我諗好名

想召喚金敏圭.用陳巴

朗豪坊有kakao展
好想瘋狂買野俾曜b

佢ig有fol用陳

我都諗住去
下星期去韓國買俾佢

有冇嚇親

好可愛

真。fans 對佢不離不棄

好中意你啲畫慢慢畫啦 慢功出細貨

正解

牙偉ssss 先無你地咁癲
管家你快啲管理下啲手手腳腳啦

同你個名人設唔岩喎

上返水發現性飯今日未到夜晚就大解禁
牙偉ssss好純㗎

兩兄弟一樣

回翻張校服潔比你

牙偉ssss個個都好似牙偉咁乖咁純情

咁底褲都話自己純情喇

好啦 唯有死死氣認係我特徵嚟

頂我都禁左

又話我

咪扮無辜

我都係 我以爲有人開咗po喺成人台

你都咪扮純情 加入我地大家庭

OMG呢張我咸戴眼鏡幾好睇

留意返 此大家庭 不代表曜b家族立場

我地係純情薯仔偉ssss

割席咁絕

我仲諗邊個真係走去實行左

ran絲扮咩 又話不割蓆

曜b又純又cute

席|席

已割 歡迎加入cute純曜b家族

我都係cute純

反對

啱呀 身邊留意K-pip K-pop既都好少
係呢度咁多同道中人一齊開心傾404幾好

呢張牙潔

歡迎

成日見到佢咁可愛就好想帶佢翻屋企咬佢

我空虛我寂寞.jpg

小嬌歡迎加入cute純曜b家

小嬌88啦

得返我同管家你係純情寶寶

等9點開票

我係純情小兔兔🐰

脷仔我得返你咋

準備一陣去沖個涼先

脷仔今日話曜b冇著底褲

呢個先係真實既佢

好純

較定鬧鐘等pip絲

係咪叫緊我

我兩邊都好
最好係日頭傻豬

夜晚

你懂的

曜b ssss又嚇走哂啲人

sor 底褲仔你過唔到品德審查

話說 發現曜b同喊都幾fd

求details

係 同喊咸都frd

佢真係好鐘意弟弟

可能當正佢地係屋企既妹妹照顧

反正呀喊成日喊 都好似阿妹咁啫

好想睇佢上超人回來了

post 77 #891
仲俾我捉到ran絲問著三角定四角底褲 ran絲割咩蓆姐

原來冇人係純潔

此乃正常學術交流 嚴禁一切FF

想睇佢湊細路

文呢????

我地啲話題都係正常學術交流

管家搬龍門！

食完飯等開票

咁好啦 唔割蓆啦

屌諗起聽日呢個鐘數已經直播緊

作為牙偉ssss純情代表嚟淨化大家先
나의 칼을 받아랏! 熄滅大家不斷蔓延嘅慾火

你啲水係邊?

我帶咗兩袋水嚟救火

放底全世界最純情既牙性

張圖又真係熄哂啲火

唔捨得任何一個仔仔淨係諗吓已經眼濕濕

今日ot左個幾鐘 希望聽日唔好我要睇仔仔最後啦唔想miss任何嘢

生物系?

已請early leave 衝翻屋企食飽坐定定睇

服裝系

你地就好聽晚開會

好想扮病早走

喊同唔少人都幾frd
我已經有啲黑佢唔落

要食飽先好睇 完左一定傷心到食唔落宵夜
同埋要瘋狂問候安伯母

支持你射全日波 整頓好心情

聽晚通宵屌9安屎眼
안준영 개새끼

袋袋都係

父子line

想買！

post返個白tee純情嘈黎淨化下個24小時成人台先

好快就會賣晒

想食辣炒豬肉

幫大家滅下火先

一人一個

聽日就係 好緊張
本身有concert睇 而家可以追直播了

我已經改過自新啦！！

我都好緊張啊
比d信心嘈！！！

我都係呀唔好割席呀

三角關係

海南米襯依句好唔掂

等開票

等開票好緊張

最新消息～我終於畫完啦有三張係啊榮畫風
依家整理埋啲數據po得幾多得幾多
擺低張1pick一位預告先

好開心唔洗重新整過張

Pippock絲好野
期待超越代表nim嘅傑作

偉碩性曜希望聽日頭4都係呢4個 辛苦哂pip絲

辛苦了 愛你啊

代表係我巔峰之作好難超越

大耳有好多個老竇

叫定晒啲韓國friend投票

知你其他都畫得好好加
好傳神

你呢張圖揀得好
啱啱好遮住咗 啲人冇得討論嚟多張

下面嗰句我笑左
要食飯呀1pip絲

辛苦晒pip絲

埋位等開票

上次開票好似推爆左一個post
食飽飽等pip絲

好期待pip絲嘅20張傑作

笑死 本身完全冇咁既意圖
果然係子祥絲

辛苦哂kpip 子祥數字絲喇

係囉 你講完我先會留意
數字絲曳曳

9點前會唔會爆到po呢

好緊張 要喺公司等連登開票

數字絲係成人台既開創人

我唔信你哋唔會第一眼睇嗰到喎

由上而下
望左靚嘈個樣先

我地咁純潔唔會睇個到

之前可能唔會 但追得Po多越黎越有咁既傾向

唔知大耳之後點

我要開個靚PO啊

底褲仔講依句野好難令人相信
你除左沖涼個時 無時無刻都...

依張幾cutie 丫

大家都有份開㗎
我幫大家發掘自己內心嘅另外一面啫

我都用純淨曹寶寶淨化一下先

個樣好cutecute
但佢都係岩依個頭多d

餅餅版本

其實彩色頭要點染
EOEO 果時好似場場打歌stage 都唔同髮色咁
頭皮實痛死

牙嘈真係好白滑

辛苦晒你啦唔該pip絲 我應該睇唔切啦 等睇結果

source music到而家都仲未澄清...

唔洗唔該我喎 多謝pip絲得㗎啦
我淨係負責9up㗎咋

應該分開一執執咁染用錫紙包住？
係 漂髮頭皮應該好痛

佢dart果一下 我宣布我死左

期待9點！辛苦曬1pip絲

餅

好想知最後有冇突破到500人

저 괜찮아요 여러분
真係要冇事啊

痴線要死啦

咦 係我柒左認錯哂人 對唔住丫
用曜b腹肌同kpip 絲數字絲賠罪

好想get佢件同款 T-shirt

大笑偉仔

點解要咁對大耳...明明係好牌嚟

覺得佢好可愛 實力又唔差

係恤衫先啱
翻工翻懵咗

餅餅

為開票預熱 請投金曜漢練習生一票

好想推埋依個POST添

我家少年

兒子 爸爸

pat陰抄牙性

海味再世

決賽又J到牙性歌聲啦

pat陰：叫我?

好耐冇po圭圭

黎多張

啱啱先發現到 原來尚宮大人對手都好短 定件衫問題

仲有五分鐘 緊張！！

Visual Centre
好期待個結果

黑化奎

睇返先知原來02s一開始已經好活潑
Ajy成日剪到佢地自閉仔咁

應該係衫問題，照計冇人短得過我

希望各位仔仔群多啲牙性 變到唔識著好件衫

唔知賽果會一面倒 定不相伯仲呢

笑死 沒有對比沒有傷害

4MINS!

準時岩岩好

推唔到

唔好吓我

Po吓呢張神飯拍

啱啱好追晒post 留名等街

我係其中一個改觀左既 真係想佢入到

得翻一日咋喎唔會掛

一陣可唔可以留個1001黎俾我開PO

唔會啦!!!!傻既!!!!!!!!!

似農場文...

你又驚又見到=6

成pat忌廉咁

我頂唔順啦

得翻一日就唔好吓人啦 都唔知咩新聞

就夠鐘

1MIN!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真 個標題

開未
我係咪啱啱好趕得切

食完飯衝上嚟等開票

代表進場

其實彩虹頭都幾靚呀

咁似農場新聞

開完票應該就啱啱好可以開飯

大笑左我愛pippock絲

非洲黑人

kpip好野

btw我唔係好想開新post有冇人陣間爆post可以幫手開post？

支持1PIP絲

我依家開定!!!!!!!!!!!!!!!!!!等我LINK!

班仔痛極點都會捱埋佢啦
咁後生捱一捱就可以改變命運

今次偉仔會唔會再企台呢

李棟旭！(代表nim！)李棟旭！(代表nim！)李棟旭！(代表nim！)

你開住票先啦

ran絲真係好鍾意開post

偉仔要企燈箱

有聲有畫面

首先公佈1pick 第20名 0票

佢整得靚

OK 一係到950你開定先？

係因為想消滅=6

牙咸

開始～～～～

帶嘈進場！

牙車？？

好高質

係!!

咸

畫得好靚！

咸 btw畫得好靚

0票??!!!!!!

咸??

你要驗下眼

我面盲

牙咸0？？？
不是吧

Feel到pip絲畫技進步左

我一定會下載曬佢地

畫得好高質

佢個樣愈睇愈順眼

pasu絲嗰一票呢?

會唔會太易估
第20名 0票咸元進

唔係啩你玩下咋下話

畫得真係好靚，好似！

我聽日去驗眼

牙咸變牙車

Pip絲好高質

點解會係牙咸

隻衫同個樣嘅差別待遇

回鍋肉絲學gay彬派膠

跟住就2票嘅第18名 總共有兩個！
第一個

畫得靚咪易估
雖然有啲意外

牙熙？

meme熙

meme佬

牙熙！

無事嘅無事嘅 呵返

我唔係派膠架

Meme佬？畫得好靚呀

點解我睇唔出

係喎

pasu絲1pick偉？

樓主畫畫好勁

你都要驗眼

個嘴好牙熙

𤋮啊𤋮啊𤋮𤋮啊𤋮啊𤋮?

pip絲由代表張相到而家
畫工好左咁多既

Meme佬？
點解畫到咁靚

畫得好靚

好少睇佢d相

好靚呀 好似呀

我都睇唔出
但我唔敢出聲 一陣又認錯人

睇完兩張圖
我覺得1pip一定係代表nim anti

嘩對眼有佢唱group battle嘅陰深感呀

好神似 絲打好勁

有聲

meme佬熙!

笑死

個兩條坑紋

[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (79) 連登製作人 X 101 出道組熱烈開票中！

第一個2票18名 姜敏熙

20強One pick會有0票，都有啲衝擊

回鍋肉絲我有啲擔心你

d圖會唔會太高質

我都覺

想睇你估

跳翻part 十字步再睇開票

牙熙好嬲 得兩個人op佢

想知總投票人數有幾多

牙熙討論度高左，但都...

歡迎代表nim